朋友發夢夢到點玩殘美x

玩殘美x攻略一 （東x堂均屬美x集團）

（商品說明條例）

x心已通知所有分店同事，如生日牌上有敏感字眼，需客人簽署，表明與公司立場無關，便可按要求填寫。但近日仍出現個別例子，唔計同事因爲唔敢揹而拒絕之外，網頁漏洞係一個好嚴重既問題。

各位可以係網上訂購並要求相關字眼（光復香港，呀..... 死黑警等等），x心一般會致電要求更改（3716 9xxx)，客人請不要接聽，並按時到分店領取，任何情況亦可要求取消及賠償（未能按時取餅，蛋糕不符合要求，冇寫到字等）

一般可以要求全額退款並領取1個門市蛋糕或西餅等，按貴客說話能力而定（相當於免費食蛋糕/甜品）

（如果佢地寫咗光復，就放上藍絲fb group啦）

玩殘美x攻略二

1. 訂購蛋糕時，選擇於某一日14:00拿取（蛋糕會即日造，並因時間問題，基本上會於當日09：30將蛋糕送離廠房）

2. 於當天早上10:00後，致電分店/熱線要求更改日期或取消。
（原因隨意，但務必強硬，同事拒絕協助直接問攞公關電話/要求公關回覆）
（地點可以揀有夢遊既地區，跟住改期/取消既原因係有活動驚危險
Or
屋企有事攞唔到）

3. 將以上過程不停loop，但1-2次後緊記要將Order取消。
（現金退款可即時退回，信用卡退款約3-4星期，但由於分店進行信用卡退款面同事簽署保證書，因此網上訂購再進行取消會相對容易）

x心所有訂購之產品生產時間大致分為即日或早一晚，大部分會按客人取貨時間而定。
13:00後會即日制作，13:00前的會早一晚制作完成，因此可以以改訂單資料方式令美心造成人力物力的損耗。

玩殘美x攻略三

如果你真係有需要訂蛋糕

可以同時係網上重覆訂購，到攞蛋糕時與同事聯絡，話網上訂購個果時有問題，訂完之後突然收到一堆email確認信
要求只攞一個，其他全部取消。
（最終只購買了一個蛋糕）

重點：
1. 訂蛋糕時，請盡量用網上訂購

2. 難聽d講，理由任你噏，分店既會難傾啲，網上嘅你打完電話，講個理由，好多時都直接幫你做。佢地拒絕的話搞大佢嘈上公關，公關都係息事寧人為主，堅持要退/改佢地會打電話返廠叫佢地做

3. 夠強硬，一定要全額退款（口才好嘅屈佢地送啲嘢俾你都得）
4. 如果熱線打唔通一定要留言
5. 如果用email既話最好星期六/日sd比公關處理星期六/日既柯打（因為公關放假無人會覆，儲埋曬星期一先處理）

最後
光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

Diu
咁都比你諗到

推

自推 1/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 2/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 3/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 4/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 5/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 6/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 7/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 8/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 9/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 10/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 11/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 12/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 13/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 14/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 15/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 16/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 17/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 18/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 19/20

921 光復屯門 元朗靜坐

自推 20/20

921 光復屯門 元朗靜坐

輕輕一推

攻略一應該好快俾人玩殘
冇得拎免費蛋糕

推唔到

這是不對的

好波 支持民間制栽

拎唔到都唔緊要
玩到美心係咁燒錢都好夠

Push

要多啲人參與制栽呢間垃圾公司

唔買已經係最好嘅制裁
香港人唔係個個都咁得閒

和理非出動

你睇下港鐵同吉野家就知
係做唔到罷買嘅情況下
增加佢地成本係最好嘅方法

成個美心集團啲餐廳好多
有冇除左西餅教學？
Simplify life 呢？ 東海堂呢？ Starbucks 呢？

支持

推！！

東海堂一樣玩法
同埋係玩蛋糕呀
越多水果就成本越高

必須要推

值得考慮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依d野係對冇影響，要搞就搞佢個廠

好橋，但係好浪費食物

網上訂購/熱線係廠負責既，所有產品出到分店賣唔出都係計廠成本

唔知會唔會到時多人手殘重覆訂購，搞到真正想訂蛋糕既人攞唔到蛋糕，局住一齊罷買呢？🤣🤣🤣

Pish

push

訂個蛋糕開心下先

又幾好喎衰鬼

衰鬼等你地做嘢呀😏

有冇唔玩食物既方法

Cls 好專業

浪費食物

識玩

push，可以用呢個方法幫手足慶生！

行動po 好yeah

香港人加油

咁你咪浪費義士的心血囉

元氣都係

Pushh

欣賞你

驚唔驚藍絲店員/整餅 照寫字但加料比你

好pro呀

屌 直接罷買la

你有見到香港人罷食吉野家成功咩？

影相留底
Po上網要求公關出黎回應
我地又多粒子彈

推！

宜家訂購量一多就已經會整冧生產，有時訂咗都唔可以準時攞，如果多人揀1400攞，有機會令原本1500攞既人要晏d先攞得，或者要專登開車出分店（試過不只一次最終導致運輸要免費送貨到酒樓/退款賠蛋糕）

（新玩法！）抵制Starbucks & Pacific Coffee，齋坐唔幫襯

入去睇下順便推

先針對美心集中攻擊

19美心賺香港人錢賺足咁多年依家走嚟賣港！

推。

gd idea

餐廳可以去老豆搵仔搵個電話
然後幫佢book好晒早午晚餐食唔同餐廳
你好人咪幫多幾個人book囉

得罪香港人

push!

痴撚線

推 今鋪美心食硬屎
btw巴打啲字好q

呢個好玩

921 光復屯門 元朗靜坐

支持玩殘美心 但唔支持咁浪費野食....

721 811 831 新屋嶺

香港人真係痴撚線

實用

要增加成本就要咁玩
如果唔係，你就係浪費義士嘅心血

推啦

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

朋友發夢夢到玩殘美x 又x城 xxp 去食野不停投訴 食淨少少 就話有頭髮 有塵 有乜都得 叫佢取消 唔夠飽就 叫佢整過第份 食到飽
呢間野 真係好撚多人食 日日都爆場 賺到笑
一係就叫杯野飲 坐佢兩粒鐘

正氣！

強烈要求連仔開多幾個台分類

好波

玩殘美國

佢所有貨係廠著火/受其他污染，點都影響大過你
btw,你地就算玩罷買，今年美x都賣左過1000萬盒月餅

幫你推

831

不嬲罷買作用都唔大
你望下吉野家就知

行！

推推推

但係會唔會一句「本公司擁有最終決定權」就收我地皮

推呀!

啲師傅照整俾你但加料咁點

如果要求寫字而無字，哩個係犯商品說明條例

pushhhh

朋友發夢夢到 有美x知情人士爆料 如果有人去各餐廳 淨係坐唔食野唔飲野 會由得你地坐 唔會趕人走 以免發生衝突

正有得免費食蛋糕！

其實85罷工，入面有好多人都射咗波
入面都好多手足架

希望玩還玩，唔好玩到自己人，玩到自己人要禮貌d。

所以最好唔好去門市玩，直接打電話去熱線會更好

罷食算啦

有朋友發夢講所以更加唔應該去食 等班手足唔洗炒得咁辛苦

又係果句，你睇下吉野家

食蛋糕

佢忌廉同蛋糕係批量生產，加唔到料，有異物就可以投訴要求賠野同全額退款

加密丫嘛 等佢哋冇心理準備btw 推

就執啦

一到lunch time成班後生仔排哂長龍喎

幾時都話
香港客係難搞嘅

做嘢啦手足
近排肯定好多人生日想要光復香港蛋糕

Good job

投訴之都你以為係浪得虛名呀😏

我相信佢哋唔會咁仁慈同你講賠錢，而係會call克警，之後捉咗個客去新屋嶺

之前已經有人講過，但比人屌係鬼比錢美x賺所以沉左

奶共嗰啲真係要制裁下

癲

好心有好報

但好心你就提下人，上網買野要用pre paid嘅credit card

呢啲先係行動po

手動推呀屌你老味！

香港人係時候發揮自己最西嘅一面！

大家識do

好癲

推到有人理

Tui

提提大家 香港Starbucks都係美心旗下

冇撚錯，絕對要抵制

推到100毛都知

直覺話我知會有好多藍絲去訂光復香港蛋糕

贊撚成

推,玩殘美心

去100毛個ig po到幫手推

推,食屎啦垃圾美心

果然好多同路人，幫推

正！！！

有無D招數再勁D？

對美心旗下餐廳嘅話，call食環係一個好好既選擇，上次坑口單老鼠宜家都仲未搞掂仲拆緊，雖然唔知開返未

點捉老鼠 邊到有老鼠 ？ 有無得買？

推612 721 831

懷疑見到有老鼠唔知call食環得唔得呢

721 831

屌
淆呀？垃圾！

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

尋晚都係咁
今日又開返

各位唔洗擔心##do
聽日唔開咪等後日囉
後日唔開咪大後日囉

即刻入去幫你推

耐心等下
深夜維修啫

不合作運動既極致

我唔認同

同黨鐵唔同, 由政府/ 市民身上獲取資源/ 經營成本
再多次配合黑警殘害市民生命財產安全
>換嚟日後更多非法嘅破壞及不合非運動

商戶自負盈虧
黃藍都係後果自負
即使係藍 都唔應該隨意破壞
可以做同應該做嘅 就好似樓主講嘅咁
喺合法 合程序底下
增加佢地嘅成本支出
減少佢地嘅收入

無進行無差別攻擊及破壞嘅自律
係香港人震驚全球
同値得引以爲傲嘅事

去 MX 士打不 齋坐唔食

今日又去了吉野家

支持玩撚殘佢

啲字

921 光復屯門. 元朗靜坐
922 機場和你suck

各位手足聽日見，我地場仗未完架
齊上齊落！一個都不能少

正！！
幫推！

你講得啱，手足係應該對準政權

929

有諗頭

樓主係咪寫字樓同事
Ops班阿嬸無可能識呢啲嘢

好想瘋狂食免費蛋糕

提提各位手足
最好訂網上先有嘅訂購款
等佢冇得當普通蛋糕賣

929 1/10 921

我又推

高汁

921 屯門

屌佢一定好撚好生意啦

有生意
冇錢賺

唔係
幫朋友出po咋

直接唔買

以為你想玩殘美國

推 全民食蛋糕

叫你朋友得閒一齊落2樓食個tea

推，聽日就訂

721811831

tui

各位可以係網上訂購並要求相關字眼（光復香港，呀..... 死黑警等等），x心一

現職員多啲
你搞罷食罷幫趁啦

唔撚係呀 Simplify Life 係美心？
今個月食咗3次

又幾好喎

小弟都番緊美心旗下某飲品店

日日都仲係排長龍

叫香港人罷飲罷食真係得淡笑

好波 美心手足

仲未知咩⋯⋯

浪費食物唔係咁好

連cova 都係

咁義士呢？
浪費義士的前途和生命真係咁好？

有次食左佢個兩百蚊蛋糕
但竟然肚痾
早知同食環投訴
大家有咩都記得要投訴
Btw 佢旗下simply life 九龍塘店
曾經因為整麵包個櫥窗有多隻小強行來行去上左新聞
係時候推翻出黎去佢fb comment section 日貼夜貼

大家記得罷食

but 佢啲原材料好cheap 唔值錢

利申：之前做廠執過餅 啲蛋糕一日趺爛十幾廿個都冇人理

反而喺衛生問題可以留意吓

佢哋啲cheap西餅(最平嗰啲)會放出雪房外疊起擺過 因為入面唔夠位 而雪房外地下係唔太乾淨 分分鐘有嘢爬入去到冇人知 然後第日朝先出貨 一直都覺得好污糟

過夜

嘩屌毒撚到

攻略一正呀喂

多謝樓主咁有心幫大家

唔撚俾佢賺

各自爬山

其實成本平就一定
不過除咗令佢地賺少咗
仲會影響佢地運輸果邊，其實會做唔切架
仲有，你估人工唔洗錢呀

最新消息：
熱線留言已取消，網上訂購亦暫時停止，唔知原因同幾時會開返

手足們好波

仲有好多餐廳 日日賺到笑

p

生日快樂！！
訂多啲蛋糕

之前係美X做二廠過餅 入面真係壓榨既極至
人工低過一廠之餘仲體力勞動忙過一廠
師傅會越開越快條line趕工
D洗水房阿姐忙到冇停係咁屌
個廠房超窄 D嘢係走廊亂到不得了啱啱好夠一部餅車過

免費食蛋糕